有無巴絲一樣成日無啦啦損左一條痕

今日出完街就咁 完全唔知損左

辣殺

weak

我係無啦啦瘀青左一達 尤其是係腳 成日自己瘀 好恐怖

係咪喺屋企呀絲

勁驚囉你知啦而加香港周圍都係大6人

我有親人都係咁 之後發現係血癌 check check 佢好喎 非假膠

係啊 成日訓醒隻腳瘀左

淨係腳有 身體其他地方都唔見有

檢查下好d wo 絲

可能撞邪